# active-conversion
WordPress plugin - представляет из себя каталог с продуктами с усовершенствованным интерфейсом,
добавленными возможностями, которые отсутствуют из под коробки WordPress
среди них: метабоксы новых таксономий, метабокс галереи изображений, сортировка термов, импортер CSV файлов.
Этот плагин часть микросервисной архитектуры, писался для работы в связке с другими плагинами.

# burger-app
Приложение на React.js с помощью которого можно построить бургер, чтобы потом заказать его.

# knowledge-keeper
Приложение на Node.js, писал для себя, необходимо было что-то для учета и статистики прочитанных книг, заметок, что нужно еще прочитать, следить что в прочтении. Приложение находится в стадии разработки.

# reaktor-landing
Пример верстки landing-page для компании Reaktor. Для верстки применялась BEM методология.